{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270f8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5806\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u6709\u5b57\u7b26\u5e8f\u5217\uff08Q,H,C,Y,P,A,M,S,R,D,F,X\uff09,\u65b0\u5e8f\u5217\uff08F,H,C,D,A,M,P,S,R,Y,Q,X\uff09\u662f\u4e0b\u5217\uff08 \uff09\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e00\u8d9f\u626b\u63cf\u7ed3\u679c\u3002", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270f9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5144\u5f1f\u8282\u70b9", "optionC": "\u7236\u8282\u70b9", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u53f6\u5b50\u8282\u70b9", "type": "1", "optionA": "\u6839\u8282\u70b9", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5f53\u4e00\u4e2a\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811\u5de6\u53f3\u5b50\u6811\u90fd\u4e0d\u4e3a\u7a7a\u65f6\uff0c\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811\u4e2d\u7684\u6700\u5927\u503c\u5728\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811\u7684\u4f55\u5904?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270fa", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5806\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u6392\u5e8f\u662f\u7a33\u5b9a\u7684\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270fb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7f16\u8bd1\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u8fd0\u884c\u4f1a\u76f4\u63a5\u5d29\u6e83", "optionC": "\u7f16\u8bd1\u5c31\u4f1a\u62a5\u9519\uff0c\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528delete []p;", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4e0d\u4f1a\u6709\u5185\u5b58\u6cc4\u9732\uff0c\u4f46\u4e0d\u5efa\u8bae\u7528", "type": "1", "optionA": "\u4f1a\u6709\u5185\u5b58\u6cc4\u9732", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4f7f\u7528 char* p = new char[100]\u7533\u8bf7\u4e00\u6bb5\u5185\u5b58\uff0c\u7136\u540e\u4f7f\u7528delete p\u91ca\u653e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270fc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p->next=s\uff1bs->next=q\uff1b", "optionC": "p->next=s->next\uff1bs->next=p\uff1b", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "q->next=s\uff1b s->next=p\uff1b", "type": "1", "optionA": "s->next=p->next\uff1bp->next=s\uff1b", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u8bbe\u6307\u9488q\u6307\u5411\u5355\u94fe\u8868\u4e2d\u7ed3\u70b9A\uff0c\u6307\u9488p\u6307\u5411\u5355\u94fe\u8868\u4e2d\u7ed3\u70b9A\u7684\u540e\u7ee7\u7ed3\u70b9B\uff0c\u6307\u9488s\u6307\u5411\u88ab\u63d2\u5165\u7684\u7ed3\u70b9X\uff0c\u5219\u5728\u7ed3\u70b9A\u548c\u7ed3\u70b9B\u63d2\u5165\u7ed3\u70b9X\u7684\u64cd\u4f5c\u5e8f\u5217\u4e3a\u54ea\u4e00\u9879\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270fd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "I\u3001II\u548cIII", "optionC": "\u4ec5 II \u3001III", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4ec5 I\u3001III", "type": "1", "optionA": "\u4ec5 I\u3001II", "knowledge": "C/C++ Linux", "question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c\u4f1a\u5bfc\u81f4\u7528\u6237\u8fdb\u7a0b\u4ece\u7528\u6237\u6001\u5207\u6362\u5230\u5185\u6838\u7684\u64cd\u4f5c\u662f?\nI. \u6574\u6570\u9664\u4ee5\u96f6 \nII. sin( )\u51fd\u6570\u8c03\u7528   \nIII. read\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270fe", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "lrwxr--r-- 1 hel users 2024 Sep 12 08:12 cheng > peng.yan1", "optionC": "drwxr--r-- 1 hel users 1024 Sep 10 08:10 zhang", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "-rwxrwxrwx 2 hel-s users 56 Sep 09 11:05 goodbye", "type": "1", "optionA": "-rw-rw-rw- 2 hel-s users 56 Sep 09 11:05 hello", "knowledge": "Linux", "question": " \u7528ls _al \u547d\u4ee4\u5217\u51fa\u4e0b\u9762\u7684\u6587\u4ef6\u5217\u8868\uff0c\u54ea\u4e2a\u6587\u4ef6\u662f\u7b26\u53f7\u8fde\u63a5\u6587\u4ef6\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf270ff", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 1/8", "optionC": " 1/7", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": " 1/3", "type": "1", "optionA": " 1/4", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e00\u6b21\u671f\u672b\u8003\u8bd5\uff0c\u201c\u5b66\u5f31\u201d\u9762\u5bf9\u4e24\u9053\u5355\u9009\u9898(\u56db\u4e2a\u9009\u9879)\uff0c\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u6240\u4e91\uff0c\u53ea\u5f97\u9760\u968f\u673a\u731c\u6d4b\u3002\u8003\u540e\u5bf9\u7b54\u6848\uff0c\u5b66\u9738\u544a\u8bc9\u4ed6\u90a3\u4e24\u9053\u9009\u62e9\u9898\u81f3\u5c11\u5bf9\u4e86\u4e00\u9898\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u806a\u660e\u7684\u4f60\uff0c\u5728\u77e5\u9053\u81f3\u5c11\u5bf9\u4e00\u9898\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u4ed6\u4e24\u9053\u5355\u9009\u9898\u5168\u5bf9\u7684\u6982\u7387\u662f?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27100", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u4e0a\u9650", "optionC": "65535*65535", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "65535", "type": "1", "optionA": "1024", "knowledge": "Linux \u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "Linux\u4e2d\uff0c\u4e00\u4e2a\u7aef\u53e3\u80fd\u591f\u63a5\u53d7tcp\u94fe\u63a5\u6570\u91cf\u7684\u7406\u8bba\u4e0a\u9650\u662f\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27101", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u4efb\u4f55\u4f5c\u7528", "optionC": "\u6307\u5411\u72ec\u7acb\u7684\u6570\u636e\u7a7a\u95f4", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u636e\u5206\u5272\u4f4d", "type": "1", "optionA": "\u7ef4\u62a4\u6570\u636e\u5305\u7a7a\u95f4\u7684\u8fde\u7eed\u6027", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5b9a\u4e49\u7f51\u7edc\u4f20\u8f93\u6570\u636e\u5305\u4e3a \nclass packet{\n     int size;\n     void data[0];\n}\n\u5176\u4e2ddata\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377D"}]}